元朗警區助理指揮官游奶強講得咁清楚 20mm水喉通並非攻擊性武器

大家以後表揚警察就唔好用遮啦

20mm